點解無線要咁無聊直播特首提名？

鬼唔知千年怨婦入唔到咩？